（林鄭已鬆人）有無人擔心 101 警犬有大動作？

林鄭已離開香港
即係默許咗警犬可以係101可以用大動作去對付我哋？

大家萬事小心
緊記不受傷不被捕
101見

「驚咪唔好出街囉！」上次報警係咁講